有無灣仔北返工既手足？

無端端放0.5+0.5日假
利申：新鴻基中心

你又知係0.5日

差佬無咁廢啩